羅宋湯 vs 忌廉湯

平時餐湯大家喜歡邊樣？

👍羅宋湯

👎忌廉湯

羅宋湯🤟🏻

傻仔先飲忌廉湯

毒撚先飲忌廉湯

好似真係同曼城利物浦爭英超一樣鬥得難分難解！

忌廉湯 先係食家會飲
牛湯好多時得個spicy

睇心情。
嗰日口淡或想開胃就羅。
餓就白。

小朋友先鐘意cream

依家好少靚羅宋湯. 通常都係白湯算數

本身想投忌廉湯睇完即刻投咗羅宋湯

識飲一定係溝埋一齊飲

兩溝

龍蝦湯

酥皮

靚湯

洛雯湯

我全都要！！！